# Javascript falsy values #

Para ver los ejemplos, abrir el archivo index.html en un editor de texto y en el navegador.

Explicación disponible en [este blog](http://desarrollo-agil.ml/blog/uncategorized/javascript-falsy-values/)